Wechat 審核國外傳入相片 敏感相片全用戶自動屏蔽

影雪
最近有研究報告指，WeChat 正在監控外國（非中國大陸）用戶的賬號，以強化其針對中國大陸用戶的檢閱系統演算法。

加拿大多倫多大學網絡研究機構公民實驗室（Citizen Lab）在今周四（5月7日）發佈一份研究報告，指外國帳號間的通訊會被監控，並用於 WeChat 針對中國大陸賬號的審查。若其對話內容若涉政治話題，便會被添加到針對中國大陸賬號的審查列表中⋯⋯⋯

審核乜鳩
根本應該全面封鎖玩單機

wfc
根本都唔用